香港邊到可以買少年JUMP漫畫？

有冇巴絲知道除左銅鑼灣sogo之外香港邊到仲可以買到jump漫畫

信和底層

日文

係啊

thx!!
除左信和仲有冇啊？
都係會同日本係同一期?定會慢佢地一星期??